我唔信會立國安法

根本係搵HK01試下水溫
真係立的話我蜾跑

lm

螺跑

愈來愈有試水溫feel
中共根本一時一樣
等睇佢笠水

老鐵面對現實啦

我都唔信 又一味靠嚇
係就快唔好下禮拜